成日俾人話我好似stone左

我都唔想

鬆左?

你個閪俾我插鬆左

你個插就鬆左

up mud 9?
有病建議去睇下醫生

點解唔想？

Hi